## Автор
***

P3222 Романов Константин Леонидович

## Описание
***

Сервис - соцсеть, но у пользователей разные возможности. Изначально возможности даются лишь по праву регистрации (потом возможно взаимодействие с феодалом). Условные крестьяне не могут грамотно писать, а условные феодалы могут закрывать рты неугодных. Если феодал не пишет хвалебные посты королю какое-то время устанавливоемое королем, то феодал теряет титул.

## Детали
***

- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.